Тестовое задание для Middle / Senior Unity Developer

Задача: сделать универсальный контроллер для изометрической камеры
Результат: результатом работы будет архив, содержащий созданный Unity-проект
Время: на выполнение задачи потратить не более 2-ух часов

Подробное описание:
- Сцена - куб, лежащий на плейне, камера при запуске смотрит на него, камера ортографическая
- При работе из редактора, либо сборке билда под Windows OS камерой управляет мышь
- При сборке билда на Android управление с сенсорного экрана
- Заложиться на возможные альтернативные/дополнительные варианты управления (использовать интерфейсы)

![image info](table.png)
